texto=Foi diagnosticada uma perfuração pulmonar associada à fratura de uma costela verdadeira. Há suspeita de uma lesão vertebral no mesmo nível. Identifique as estruturas ósseas a seguir para ajudar o médico a determinar a localização mais precisa das fraturas.